男仔鍾意左個女仔會有咩表現

好睇佢內向定外向

你係女仔, 懷疑有男仔鍾意你 ?

想奶佢個閪

表白

成日撩下r水吹，約下你出黎咁

但係你奶佢得佢爽

我都想佢中意我

feel到佢有啲怕醜

咁你講多少少, 係邊度識ga, 識左幾耐, 咩歲數

可以好唔同 內向嘅會好多時會鼓起勇氣同你傾計，要觀察佢同其他人係咪都係咁

同事 24 識左無耐

佢好似一時熱情 一時又勁冷淡
唔知佢點諗

會成日無啦啦撩下你吹水, 問下你拎聯絡方法, 去約你出黎
呢d會係有d好感會做既野, 可能想了解你多d咁lor

同你定同其他人先

死毒撚：咩都唔做，甚至專登當你透明/避開你。

陰莖海棉體會充血

如果個男仔會拎你電話，而又唔知點解禁中左你電話開鎖密碼，而再禁入你whatsapps到睇呢

會問候佢

唔敢直望你雙眼 勁怕醜

問下人地有冇女朋友先

如果個男仔
每日同你keep住一到三個鐘wtsapp, 有時打電話
同你講自己做緊咩
你沮喪時 佢打長文同你分析問題
自己對人生既煩惱，會同你”慎”下
佢病左又同你慎好辛苦 平時明明成日串人
會講自己細個 唔好既家庭成長經歷俾你聽
除褸俾你著 落雨幫你擔遮
有時借d意手臂掂到手臂
見到d行為，偶爾會簡單讚下你可愛

巴打們覺得佢會唔會純粹當我朋友 ？
或者一般痴線佬/狗公會唔會做以上嘅嘢
因為佢本身性格算外向，而且對朋友好有義氣，
驚自己誤會左

好睇個男仔之前對其他人點 我覺得好大機 字面睇

約佢出街

會發覺個男仔見到你時行路姿態有變，會微微彎腰

講多d先得架

鐘意你

一定係鍾意啦！

一齊做野囉 又會叫埋我食飯飲野
但又唔會私底下搵我

同我呀

扯旗

真定假呀

識左無耐好難講wo 你講個d朋友都會做。睇耐d 熟d先啦

咁成日唔講自己野但又係咁問我野呢
問佢嗰啲就成日都唔認真答

會J你

見到鍾意既大波妹會無恥地勃起

睇佢中意男定女先

想揸佢對波，摸佢大脾，攬住佢打茄輪，同佢扑嘢

成日搵你 會嗲你 覺得你可愛
你訓左唔講 佢會唔開心

咁你鍾唔鍾意佢先，鍾意就試下俾啲信號佢囉。

如果係內向既男仔呢？
唔知佢點諗我...最近大家都溫final沒時間理大家,ff緊佢會唔會聖誕約我出去

人地內向 你就主動小小啦

有沒tg可以傾下

@ttktp

大家同事 唔想比完之後老尷

如果對方都係咁諗就死得了
點都要有人行第一步，加油

各位點睇個男既每次都要我搵佢先會多野講，仲要好多時我完左個topic佢會問我做緊咩繼續傾
但當嗰晚傾完，佢第二朝唔會再主動搵我

同你傾都算好啦

越對我無興趣我就越上心

冇興趣寧願唔同我傾

你新入職？
我都對我公司嗰新同事有興趣
又係24歲

係呀
你都新入職？

我有興趣嘅同事係新入職

咁你有無做過啲咩表示有興趣？

我係怕醜仔

佢都好似係
咁你真係咩都無做過？ 食lunch呢？

想渣佢

未翻到同一個shift
肯定唔係我
佢唔上連登嫁

有問過佢唱唔唱K不過佢有嘢做

我可以點令佢對我有興趣

我都想問同一個問題
你有無共同話題
我同佢都中意聽supper moment 叫可以傾吓

好似無咩
你地會傾wtsapp未？

佢少覆 搞到唔知講咩好

同我男朋友一樣
未一齊之前我地都係咁樣
不過 佢嗰陣當我係朋友
係之後佢先鍾意我
都好肯定 因為一齊前一齊後佢都係咁講
我覺得都係等佢開口好啲

你男朋友係咪都係對朋友都好好個d黎
但佢當你朋友嗰陣 有冇d好感 定純朋友

咁點解無啦啦做左男朋友

成隻狗咁

唉 same

有 whatsapp 都好過無啦

一日講一句

返工都見住啦 仲wtsapp

返工都可能唔會見到